今年美斯係咪已經同金球獎無緣

係
唔係